［月經］其實人蠢唔緊要 最緊要唔好扮醒

一個人蠢 而且有自知之明
絕對冇問題 我可以理解
雖然都會塞好多舊屎比自己食

但蠢既以為好醒
成日做埋啲on9冇腦野
要人地硬食既真係好撚慘
仲要哂時間同佢辯駁
但永遠覺得自己巴撚閉
實情做野講野成個智障咁
呢啲唔止要自己受哂
仲要睇住佢懶醒既咀臉
屌你老母真係好令人好崩潰

正皮 同意
負皮 唔同意

最慘屋企有個咁既人
日日對住真係人都癲

例子呢？

有好多生活鎖碎野可以搞到自己精神崩潰
例如一出街成日大驚小怪
一啲理應係人都知既野佢就當發現新大陸咁

解決問題永遠都唔係用最有效既方法

有次屋企有虱
佢就走去買埋啲唔知乜煙黎點
每晚訓覺就關哂啲窗門
搞到成間屋啲煙濃到以為著咗火
重點係啲煙臭到仆街 沖完涼經過廳到番入房
講緊果幾秒 果陣味已經入哂啲衫褲頭髮入面
果次出街 同男朋友一見面就問我做乜咁大陣煙味

正常應該係用煙霧滅虱果啲
點都唔係一黎就搵啲咁既野黎搞呀
同佢講佢又永遠唔覺自己有問題
好撚痛苦

係味開錯台

蠢人唔會知自己蠢
此post已完

樓主點判斷自己唔係e類人

起碼自己唔識既野唔會衝出黎柒先

我老母就係

蠢但扮醒果啲就真心叫唔醒

我老母雖然讀書唔多 但好彩唔會扮醒

連踩幾鑊地雷

出到去做野 大把呢類人
成日以為自己好撚醒
唔識又唔問 又錯 又要駁咀 籍口 多到傻
最大問題 係要執佢手尾